其實大家係咪唔記得咗咩叫不分化 不割蓆

係唔係時間沖淡左呢場抗爭嘅初衷？ 定係youtuber八卦新聞重要過香港嘅未來？